
                      Muy entretenida para ir con niños a partir de 5 años. Una historia súper divertida que te mantiene en vilo desde el principio al final!! La recomiendo a todas las familias con niños para pasar una tarde entretenida de este verano!!!
        
            